<h3><strong>Người Review: Lê Đình Phúc</strong></h3>
- Làm bài tập đầy đủ.<br>
- Biểu đồ hoạt động đặc tả usecase Kiểm vé vào chi tiết, rõ ràng.<br> 
- Phần Functionability chính xác sát với hệ thống đang xây dựng.<br>
